---
date: 2011-01-26
title: Випущено Okular 0.12
---
Разом з набором програм KDE 4.6 випущено версію 0.12 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися невеликими виправленнями та новими можливостями. Рекомендуємо встановити цю версію всім, хто користується Okular.

